# Чек-лист
## Тест-кейс №1. Проверка успешного прохождения авторизации
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №2 — Проверка добавления товара в корзину
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №3 — Добавление второго товара другого типа
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №4 — Добавление товара в корзину через основную страницу сайта
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №5 — Удаление товара из корзины
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №6 — Удаление товара из корзины с основной страницы
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №7 — Совершение покупки на сайте
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №8 — Изменение порядка показа товаров по алфавиту(в обратном порядке)
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №9 — Изменение порядка показа товаров по цене (от низкой к высокой)
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №10 — Изменение порядка показа товаров по цене (от высокой к низкой)
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №11 - Просмотр карточки товара
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №12 - Вход в корзину
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №13 - Выход из корзины
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №14 - Открыть меню навигации
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №15 - Закрыть меню навигации
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №16 - Проверка кнопки "About" из меню навигации
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №17 - Проверка кнопки "Logout" из меню навигации
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №178 - Проверка кнопки "All Items" из меню навигации
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №19 - Проверка кнопки "Reset App State" из меню навигации
`Результат: пройден.`
## Тест-кейс №20 - Активная кнопка твиттер
`Результат: провален. Неожиданное поведение приложения: не выполняется загрузка сайта`
## Тест-кейс №21 - Активная кнопка facebook
`Результат: провален. Неожиданное поведение приложения: не выполняется загрузка сайта`
## Тест-кейс №22 - Активная кнопка linkedin
`Результат: провален. Неожиданное поведение приложения: не выполняется загрузка сайта`
